[尋求共識]以後，只想幫義士 => 星火；想幫義士，都唔介意搞EVENT => 612

咪再屌612，你而家屌佢都唔會退錢畀你。
仲阻鳩住跟住幾日大時大節D行動PO，連登定FB都係。
總之以後

只想幫義士 => 星火
想幫義士，都唔介意搞EVENT => 612

之後只推行動PO

同意就 正評+幫推

自推

國殤日快樂

一個612基金就成功令到冇人推行動po

港人治港 還政於民